原來利撚咁中意捱夜睇曼城

仲有幾場

外國撚

其實唔止捱夜睇曼城嘅
聽晚就要捱夜睇阿積士啦

樓主串撚到仆街

柒撚到仆街

其實樓主你係咪真心覺得自己串撚到仆街